往哪裡找安慰

我家

傻瓜